【泡菜國】前總統朴槿惠要求換囚室牆紙才入住。

據司法人員透露，朴槿惠在獄中首兩晚並非住在囚室，而是住在夜班獄卒的值班室，盡享特權。

當地傳媒引述消息人士指，朴槿惠上月31日被勒令拘捕後，按理應是進入10平方米的囚室。不過當時她嫌囚室太過骯髒，又要求換新牆紙，首兩晚在值班室睡，等待獄方「升級」囚室後才回去入住。

有前監獄主管指出，如果本身的囚室有問題，應該移至其他囚室，而非住在值班室，若事件屬實將是嚴重違反規定。當地民眾批評，一個貪腐的前總統在任時已有特權，連入獄後也獲「特事特辦」，極為荒謬。

真係蠢撚
學下貪曾咁
扮下死狗名正言順保外就醫嘛

南韓可以官官相衛，民眾批評算咩